話你知點解唔夠過半都要盡力砌功能組別

好多人話功能組別贏唔到，唔洗選／你玩埋佢。。。但我想講：錯曬
五大訴求最終目標：雙真普選
制度內玩法就係選特首，再政改
第一步：選特首，有人兩日前立場新聞寫過，簡單d講，第二界別300票全掃、第三界別社會福利界60票全掃、第四界別區議會127票已經穩奪、立法會大約一半35票、攞埋勞工界60席選委係582票！！！只要飲食界、進出口、紡織、批發零售、宗教、體演文出攞到19票，特首就係我地選！！！

第二步：政改。唔係選完個特首就贏。今次我地搶到盡每一席、犧牲左咁多人先選到，如果政改俾對家否決，下次就會輸！但政改呢，係政府提出嘅議案，唔洗分組點票，只需要全體過半。所以立法會每一席都要爭！！！
總結：宜家個重點係：
1. 狂組工會，反攻勞工界60席選委
2. 叫曬你識嘅中醫、工程師登記功能組別，第二界別只輸依兩組
3. 飲食界、進出口、紡織、批發零售、宗教、體演文出
4. 立法會全票過半
唔好再問點解要搶功能組別！
煲底見！

自推

自推2

冇時間啦25號截止，極度要人幫手!

推

邊個話唔夠過半

蕭生分析左

有機會贏

不過冇人做

佢70歲人都盡晒力

推呀屌

Push

push

有無人可以講解下體演文出60選委可以點樣搶